№ 221
Sel 19mal Augustis 1880
Olli koos kohtumehed. Peawanem Mart Pulbert Ado Parbo, Jaan Leberecht. 
Kohtomõistmist ei olnud sel päwal.
Pea kohtumees Mart Pulbert XXX
Ado Parbo XXX
Jaan Lebereht XXX
